[問] 黎緊邊日會再開會 邊日再約野餐？

有d又話上次取消左 要正式通知先可以再開 有d又話日日都可能 有冇兄弟知答案？

有冇人知

同問

有冇人知立法會如果而家要二讀，咁之前會有幾多時間通知公眾？定唔會通知？

推